<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zhs on SQL at Scale</title>
    <link>https://pingcap.com/zh/</link>
    <description>Recent content in Zhs on SQL at Scale</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://pingcap.com/zh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>https://pingcap.com/zh/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pingcap.com/zh/privacy-policy/</guid>
      <description>PingCAP 隐私声明 生效时间： 2020 年 6 月 1 日
北京平凯星辰科技发展有限公司（下称“PingCAP”，PingCAP 与其关联方以下合称“PingCAP 集团”，“我们”，“我们的”或“我们”）了解到，隐私对于我们网站（我们的“网站”）的访问者以及我们产品和服务的用户（我们的“产品”）极为重要。本隐私政策解释了当您使用链接到本隐私声明的网站和产品时，我们如何收集，使用和共享您的个人信息。
本隐私政策不适用于显示或链接到其他隐私声明的网站或产品。本声明也不适用于 PingCAP 代表他们处理客户数据的情况；我们对此类数据的收集和处理受我们与这些客户达成的协议约束。
单击下面的链接跳转到对应内容：
 我们收集的个人信息 我们收集的产品遥测数据 我们对 Cookie 和类似技术的使用 我们对个人信息的使用 个人信息管理的权利与方法 信息的披露 我们如何存储和保护个人信息 事先征得授权同意的例外 处理未成年人的个人信息 个人信息如何在全球范围转移 本隐私政策如何更新 如何联系我们  我们收集的个人信息 您直接提供的信息。我们会收集和存储您在使用我们的产品时通过我们的网站直接提供给我们的个人信息，以及通过其他方式（例如通过客户支持请求，通过社交媒体进行互动，参与调查或晋升，求职，在我们的网站上以及活动中下载白皮书时。我们收集的信息包括，例如，
 联系信息：您的姓名，电子邮件地址，电话号码，邮寄地址，帐单邮寄地址和用户名。 人口统计数据：您的职务，公司名称，城市，省份和国家。 内容和通讯：您在表格上的任何“自由文本”框中输入的任何数据，聊天表格中的评论以及在社交媒体和其他平台（例如 GitHub 和 Twitter）上通过电话或 IM 服务（例如，微信，Slack 等）。  信息自动收集。 如下面的“我们对 Cookie 和其他技术的使用”和“产品遥测数据”部分中进一步所述，当您使用我们的网站或产品时，我们和我们的第三方合作伙伴会自动收集某些类型的设备和使用信息。我们收集的信息包括，例如：
 地理位置数据：当您访问我们的网站并使用我们的产品时，我们会根据您的设备设置收集地理位置数据。例如，我们可能会使用 IP 地址得出您的大致位置 标识符和设备信息：当您访问我们的网站时，您的设备的操作系统，设备标识符，客户 ID 和其他设备信息，用户代理字符串，Internet 协议（IP）地址，访问时间，浏览器类型以及详细记录您与之交互的日志数据我们的网站（例如，点击次数，浏览的页面，搜索到的信息）以及您访问我们网站之前和之后访问的网站（即引荐来源标头）都会自动记录下来。当您提交支持票证时，我们将从您的浏览器的用户代理字符串中接收数据，其中包括设备信息，浏览器信息，操作系统信息，城市，省份，国家和 IP 地址。  推论。 我们从收集到的数据中推断出有关您和您的公司的新信息，包括使用自动方式生成有关您可能的偏好，服务和产品需求或其他特征的信息。例如，我们根据您的 IP 地址推断您的城市，省和国家/地区位置
通过社交媒体和其他平台收集的信息。 当您通过各种第三方平台与我们互动时，我们会收到有关您的信息，例如，通过加入我们的 Slack 社区或 Google 小组，在 Facebook 上喜欢我们，在 LinkedIn，GitHub 或 Meetup 上建立联系，在 Twitter 上关注我们 或在 Facebook，Twitter 或 LinkedIn 上共享我们网站上的内容。我们与这些第三方平台交换的数据可能取决于您在这些平台上的隐私设置。在参与之前，您应该查看并考虑调整您在第三方网站和服务上的隐私设置。不要通过这些平台向我们提供任何敏感的个人数据。我们不对这些第三方平台的数据保护和使用实践负责。请查看他们的隐私声明，以了解他们如何使用您的信息。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>